只要將海洋公園交比日本人做！

唔洗一年就賺啦

水龍........